休班狗唔show證 比外藉手足制服

遲早一獲 遇到拳王比人打獲金

笑死比人制服返 垃圾狗

個鬼佬畀人拉咗啦

police, yes

無計 佢show曬樣 走到都係比人拉返 但隻狗無show證在先 打7你咪打7你

垃圾

廢過世清

Brain problem

告咩？

最多咪dispute

最後都係放人啦

冒警狂徒
波台警犬唔可以就咁放過佢

其實唔show證
真係好難話人襲警

柒

襲警走唔甩

波台成日問黑警冇gear隻揪會點

1208

are you popo

yes

我見唔到休班狗wo

佢地唔知popo係外國係笑鳩佢地

隻抽隻都唔夠打，仲有埋警棍

事實證明你夠膽 就唔使驚班廢鳩

廢撚到

部分黑警真係有操過 體能係幾好 但遇到拳王好似世清咁 都係比人打到仆街多

屌 那星 有支棍就話警
Cls 根本就要改 係警咪show pass 冇乜撚野唔見得光 仆街食屎狗

唔show證冇啦啦攞枝攻擊性武器出黎，梗係制服你啦

狗吠

邊位手足咁屎